歷史證明行得通。9/8 封中資airline 一日後政府唔跪 全封所有airline

出邊好多post已經解釋咗點解政府嘅死穴係機場

地區佔領可以暫時停一停
如果地區佔領係得嘅當時六四成個天安門佔領贏咗啦

入到機場之後，可以參考呢個方法

唔用衝擊只係阻塞影響營運

因為會最集中全港同全世界嘅新聞機構我哋要擺出一副有得傾嘅樣子但係前提一定要政府跪低

參考泰國紅衫黃衫軍

反對
你埋櫃位搞事一定出速龍
二來唔好咁快又不合作運動搞埋平民

控制塔先係關鍵

機場都咁咁揚？

機場特警咪速龍黎，part time出動，fit個啲先做機場特警

點會去到但個度

推

機場同碼頭
機場同碼頭
機場同碼頭
機場同碼頭

一定係靠入面d人做，除非好似黃衫軍咁有槍炮直接鏟入去

塞鐵已經咁大反彈，
人地幾千蚊買張機票飛唔到你點同人解釋？
叫佢問政府？
你覺得佢會叫你賠定叫林鄭賠？
唔好再搞無差別攻擊好嗎

不能盡信
你接近乘客，可以懷疑你危害佢哋安全

而且都可以出普通警清場

唔出tg
圍實你哋一個一個拉上警車都得啫
機場同時冇野俾抗爭者set路障

根本機場照上次不斷和理非宣傳已經好大壓力
唔需要衝擊

屌你p牌

push

8月9機場和你飛

你自己分析下囉。航班入唔到就停物流，香港物流量係好大。

只贊成搞中資

禁區黎架

香港人唔坐中國嘅航空公司，
最多只係商務人士，
呢招絕啊

直接機場罷工咪得

空管人員罷工就夠

Yes

A

Agger

唔好無差別 , 要出師有名有針對性

M

機場罷工咪得 洗我地搞咁多 咪到講佔領

你阻人一家回家或旅行，必定會群眾打群眾，你以為去旅行香港人會明白你？

如果你們咁做，今晚全世界罵你，而且老共出唔到老解，其實唔care出重招，我怕到時一有衝突立即封機場，影響數萬人入曬大家數！

今天是和理非，塞路塞mtr , 其實負評很多，只是大家選擇性不聽，我們要爭取群眾，不要趕客！

搞無影響人嘅不合作運動
同自己廁所打J有咩分別？

C

我剩係見到好多人支持
一兩個做show叫大反彈
仲有 張機票唔會係我賠
大粒紅字講鳩野